點解個人私隱條例，同警察通例，幾日就可以改！？但監警就要用舊法例搞半年

點解個人私隱公署，同警察通例，幾日就可以改！？但監警就要用舊法例搞半年，仲要只係事件報告？！無任何控告起訴權力？黑警無法無天！！

10.20見

這就是香港

sad but ture

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

因為有班人死撐仲有法治

香港以經人治大過法治 你睇7婆就知